前美國務卿蓬佩奧：我們必須繼續對中國強硬

肥仔奧
希望你係下任總統

push

Mike你做president就好啦

美國左膠：請唔好歧視同迫害中國

強硬係冇用
中國人劣根性根本冇得救
貪、做假
由上到下都係咁
支持核平左呢個畜牲集中地

中國都有核武和ICBM

一炸就變WW3冚球剷